====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: si le Ministère des finances nous suit la répartition sera faite  : aujourd ' hui on versera dans l ' escarcelle de la Commune qui n ' a pas d ' habitants , ce qu ’ elle aurait si elle avait 40 .
Entity Name (Type) :: Commune (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ministère des finances (ORG)
Commune (LOC)
Total entitiy counts: 2

